<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Herramientas Para Coche on ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/herramientas-para-coche/</link>
    <description>Recent content in Herramientas Para Coche on ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 07:01:37 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/herramientas-para-coche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>kungfuren - OBD2 Diagnosis Bluetooth 5.4 Coche Scanner: OBD Diagnosis Coche Multimarca Maquina para iOS Android - Mini ODB2 Diagnosis Escaner en Espa帽ol - Herramienta Diagn贸stico con OBDII Completo los Sistemas</title>
      <link>https://android.tole.es/b0dt3yx5b6-es-kungfuren-obd2-diagnosis-bluetooth-5.4-coche-scanner.../</link>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 07:01:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0dt3yx5b6-es-kungfuren-obd2-diagnosis-bluetooth-5.4-coche-scanner.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees-21&#34;&gt;kungfuren - OBD2 Diagnosis Bluetooth 5.4 Coche Scanner: OBD Diagnosis Coche Multimarca Maquina para iOS Android - Mini ODB2 Diagnosis Escaner en Espa帽ol - Herramienta Diagn贸stico con OBDII Completo los Sistemas&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41wLlipCAHL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;kungfuren - OBD2 Diagnosis Bluetooth 5.4 Coche Scanner: OBD Diagnosis Coche Multimarca Maquina para iOS Android - Mini ODB2 Diagnosis Escaner en Espa帽ol - Herramienta Diagn贸stico con OBDII Completo los Sistemas&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Visualizaci贸n de transmisi贸n de datos en tiempo real: una comprensi贸n completa de las funciones de diagn贸stico del autom贸vil, incluida la velocidad del motor, la caja de cambios, la temperatura del refrigerante, el estado de la presi贸n del sistema de combustible, la carga del motor, la presi贸n del colector de admisi贸n, el valor de avance del encendido, la posici贸n absoluta del acelerador, el voltaje del sensor de ox铆geno, el an谩lisis del viaje, la detecci贸n del voltaje de la bater铆a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Excelente velocidad y estabilidad: este esc谩ner OBD2 utiliza tecnolog铆a Bluetooth 5.4, y el chip de alta gama 25K80 tiene las caracter铆sticas de bajo consumo de energ铆a, alto rendimiento, conexi贸n estable, transmisi贸n de datos m谩s r谩pida y fluida. Supera las versiones Bluetooth anteriores, lo que garantiza un diagn贸stico r谩pido y confiable.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil de usar: el ODB2 bluetooth lector es liviano, compacto y est谩 dise帽ado para su comodidad. Simplemente busque el puerto OBD del veh铆culo para enchufarlo y 煤selo. Puede conectar cualquier dispositivo iphone, Android y Windows. Perfecto para viajes por carretera o mantenimiento regular del veh铆culo e inspecciones anuales.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;5.4 Esc谩ner Obd2 Diagnosis: el instrumento de diagn贸stico del autom贸vil cuenta con una herramienta de escaneo del sistema OBD2 completa y un informe de diagn贸stico inteligente. Simplemente conecte el esc谩ner OBD2 a trav茅s de Bluetooth para acceder instant谩neamente a los par谩metros clave del veh铆culo. Esta informaci贸n se puede transmitir directamente desde su autom贸vil a su tel茅fono, lo que le permite monitorear el rendimiento de su autom贸vil en tiempo real.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pantalla de tablero inteligente: convierta su tel茅fono inteligente en un tablero digital en segundos. Despu茅s de conectar el producto, puede visualizar los datos del veh铆culo en tiempo real en su tel茅fono y mostrar los datos detectados en gr谩ficos claros y f谩ciles de leer. Incluso los principiantes pueden operarlo f谩cilmente. El tablero muestra indicadores b谩sicos como velocidad y rpm, y mejora la seguridad y la comodidad durante la conducci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad m谩s amplia con autom贸viles: la herramienta de m谩quina diagnosis coche admite m谩s de 48 marcas de autom贸viles y 100,000 modelos, incluida la mayor铆a de los veh铆culos fabricados en los Estados Unidos desde 2002, o todos los veh铆culos con protocolo OBDII y veh铆culos de gasolina con bater铆a de 12 V fabricados en Europa desde 2004. La aplicaci贸n tambi茅n admite 10 idiomas, lo que le permite ignorar las barreras del idioma.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DT3YX5B6/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DT3YX5B6/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DT3YX5B6/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DT3YX5B6/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DT3YX5B6/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DT3YX5B6/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DT3YX5B6/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pancellent Endoscopio de inspecci贸n de Serpiente de Doble Lente 1920P  Boroscopio Tipo C  C谩mara de Alcance con 8 Luces LED para Smartphone Android e iOS  iPhone  iPad  Samsung  5 M </title>
      <link>https://android.tole.es/b0cfl89p38-es-pancellent-endoscopio-de-inspecci%C3%B3n-de-serpiente-de-doble.../</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 01:48:32 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0cfl89p38-es-pancellent-endoscopio-de-inspecci%C3%B3n-de-serpiente-de-doble.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees-21&#34;&gt;Pancellent Endoscopio de inspecci贸n de Serpiente de Doble Lente 1920P  Boroscopio Tipo C  C谩mara de Alcance con 8 Luces LED para Smartphone Android e iOS  iPhone  iPad  Samsung  5 M &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51Q7ZtCbZRL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Pancellent Endoscopio de inspecci贸n de Serpiente de Doble Lente 1920P  Boroscopio Tipo C  C谩mara de Alcance con 8 Luces LED para Smartphone Android e iOS  iPhone  iPad  Samsung  5 M &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Dise帽o impermeable] IP67 impermeable, sonda de 7,9 mm de di谩metro, viene con 8 luces LED ajustables y sonda impermeable fina, este endoscopio es adecuado para varios tipos de entornos, por ejemplo, zonas de poca luz u oscura, zona h煤meda o h煤meda, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[F谩cil conexi贸n] Descarga e instala la aplicaci贸n &amp;ldquo;Useeplus&amp;rdquo; en tu dispositivo. Vamos a conectar el cable del endoscopio con tu smartphone. Con operaciones simples, puede ver im谩genes en tiempo real en la pantalla. Tel茅fono inteligente/tableta Android, enciende la funci贸n &amp;ldquo;OTG&amp;rdquo; en primer lugar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Amplia compatibilidad] la 煤ltima versi贸n del endoscopio funciona con Android 4.4+ y iPhone con sistema iOS 9+. Adem谩s, viene con adaptador iPhone/Micro-USB. Nota importante: Solo aplicable a los tel茅fonos inteligentes Android / Tablet con funci贸n OTG y USB UVC, se sugiere instalar la aplicaci贸n gratuita &amp;ldquo;USB OTG CHECKER&amp;rdquo; para comprobar OTG antes de comprar. iPhone solo enchufa y listo. No es compatible con computadora.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Resoluci贸n HD de lente dual 1920P] La c谩mara de alcantarillado de lente dual de 2.0MP le ofrece una experiencia maravillosa al capturar videos e im谩genes HD claros de corto alcance con resoluci贸n de 1920x1440. Cable semirr铆gido de 5 m (16,5 pies), rotaci贸n de 360 grados para elegir el 谩ngulo de visi贸n f谩cilmente. Mantenga presionado el &amp;ldquo;bot贸n de la c谩mara&amp;rdquo; para cambiar la lente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;[Herramienta ideal para el hogar] para c谩mara subacu谩tica, microc谩maras impermeables, detector de veh铆culos de motor, detector de tuber铆as de alcantarillado, b煤squeda y rescate, detector criminal y personalizado, detecci贸n arqueol贸gica, detecci贸n de PCB, cuidado del hogar, industrias de aviaci贸n y espacio, industrias de cuidado y tractores, industrias de perforaci贸n de petr贸leo, construcciones, etc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CFL89P38/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CFL89P38/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CFL89P38/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CFL89P38/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CFL89P38/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CFL89P38/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CFL89P38/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
