<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Icodi on 칔ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/icodi/</link>
    <description>Recent content in Icodi on 칔ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Dec 2025 10:31:51 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/icodi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ICODI Localizador GPS para Coche sin Tarjeta SIM sin L칤mite de Distancia sin Suscripci칩n 1 A침o de Bater칤a Android e iOS Impermeable IP67 Rastreador Bluetooth Moto Ni침os Ancianos y Objetos</title>
      <link>https://android.tole.es/b0ccwc63s4-es-icodi-localizador-gps-para-coche-sin-tarjeta-sim-sin.../</link>
      <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 10:31:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0ccwc63s4-es-icodi-localizador-gps-para-coche-sin-tarjeta-sim-sin.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees-21&#34;&gt;ICODI Localizador GPS para Coche sin Tarjeta SIM sin L칤mite de Distancia sin Suscripci칩n 1 A침o de Bater칤a Android e iOS Impermeable IP67 Rastreador Bluetooth Moto Ni침os Ancianos y Objetos&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41znwwKXwuL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;ICODI Localizador GPS para Coche sin Tarjeta SIM sin L칤mite de Distancia sin Suscripci칩n 1 A침o de Bater칤a Android e iOS Impermeable IP67 Rastreador Bluetooth Moto Ni침os Ancianos y Objetos&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;SIN TARJETA SIM NI SUSCRIPCI칍N: Al no requerir una tarjeta SIM o suscripciones, el proceso de configuraci칩n y uso del dispositivo es m치s sencillo y directo. Los usuarios pueden comenzar a utilizarlo de manera r치pida y f치cil sin tener que preocuparse por activar tarjetas SIM o lidiar con complejas configuraciones de red, esto evita incurrir en gastos adicionales relacionados con datos m칩viles y planes de servicio y permite que el dispositivo sea m치s compacto y ligero.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;SIN LIMITE DE DISTANCIA: Nuestro localizador utiliza tecnolog칤a de vanguardia que te permite localizar tus objetos valiosos en cualquier lugar del mundo, sin importar la distancia a la que se encuentre, La funci칩n de localizaci칩n a trav칠s de Google Maps ( integrada en la APP Findmy Tag) es una caracter칤stica poderosa que te permite visualizar la ubicaci칩n exacta de tu objeto rastreado directamente en el mapa. Google Maps te guiar치 y mostrar치 la ruta hasta tu dispositivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;COMPATIBLE CON ANDROID E IOS: Este dispositivo es compatible con Android e iOS.춰No importa qu칠 dispositivo uses, podr치s acceder f치cilmente al rastreo de tus pertenencias y disfrutar de la tranquilidad que brinda la tecnolog칤a de 칰ltima generaci칩n! Esta tecnolog칤a tambi칠n permite vincular hasta 5 localizadores a la misma aplicaci칩n, los usuarios pueden rastrear y localizar m칰ltiples objetos importantes al mismo tiempo, como llaves, carteras, mochilas, mascotas, personas mayores etc&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;EL LOCALIZADOR DEFINITIVO: Alerta sonora inteligente: Est치 equipado con una funci칩n de alerta sonora que entra en acci칩n cuando te encuentras dentro del rango Bluetooth de tu objeto perdido. Simplemente activa la funci칩n desde tu dispositivo y escucha la se침al ac칰stica, lo que te guiar치 directamente hacia tus pertenencias extraviadas. 춰Nunca m치s perder치s de vista lo que m치s valoras! Impermeable IP67: Con su dise침o resistente al agua, el dispositivo es sumergible hasta un metro.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;HASTA UN A칌O DE BATER칈A: Eficiencia de bater칤a l칤der en su clase con una impresionante duraci칩n de bater칤a de hasta un a침o en modo de espera, nuestro localizador te brinda un seguimiento confiable y continuo sin preocuparte por reemplazar las bater칤as constantemente. 춰Mant칠n tus objetos protegidos sin interrupciones!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CCWC63S4/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CCWC63S4/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CCWC63S4/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CCWC63S4/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CCWC63S4/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CCWC63S4/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CCWC63S4/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
