<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uaue on ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/uaue/</link>
    <description>Recent content in Uaue on ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 21:43:49 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/uaue/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>uaue - Reloj Inteligente Hombre Mujer con Llamadas Bluetooth Smartwatch 1.96&#34; con SpO2/Puls贸metro/Monitor de Sue帽o/Pod贸metro 110&#43; Modos Deport IP68 Impermeable Pulsera Actividad para Android iOS Negro</title>
      <link>https://android.tole.es/b0g4nb44ff-es-uaue-reloj-inteligente-hombre-mujer-con-llamadas.../</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 21:43:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0g4nb44ff-es-uaue-reloj-inteligente-hombre-mujer-con-llamadas.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees-21&#34;&gt;uaue - Reloj Inteligente Hombre Mujer con Llamadas Bluetooth Smartwatch 1.96&amp;#34; con SpO2/Puls贸metro/Monitor de Sue帽o/Pod贸metro 110&amp;#43; Modos Deport IP68 Impermeable Pulsera Actividad para Android iOS Negro&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41hXV9Ndz9L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;uaue - Reloj Inteligente Hombre Mujer con Llamadas Bluetooth Smartwatch 1.96&amp;#34; con SpO2/Puls贸metro/Monitor de Sue帽o/Pod贸metro 110&amp;#43; Modos Deport IP68 Impermeable Pulsera Actividad para Android iOS Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Multifunci贸n y bater铆a de larga duraci贸nreloj hombre inteligente contiene funciones m谩s pr谩cticas, reloj de fitness (pod贸metro, calor铆as, distancia de actividad), salud de la mujer, entrenamiento respiratorio, cron贸metro, temporizador, control de m煤sica, control de c谩mara, pron贸stico del tiempo, recordatorio sedentario, calculadora, calendario, Gmail, despertador, encontrar tel茅fono, linterna, etc. Con solo 2 horas de carga, el reloj ofrece hasta 7 d铆as de uso y un modo de espera de 30 d铆as.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pantalla t谩ctil a color HD de 1,96 pulgadas y esfera DIYreloj inteligente hombre con pantalla t谩ctil de 1,96 pulgadas y brillo ajustable, pantalla m谩s clara a la luz del sol, operaci贸n m谩s c贸moda. El asistente de voz en tu smartwatch para hombre libera tus manos del tel茅fono inteligente. El reloj inteligente mujer tiene m谩s de 100+ diales en l铆nea 煤nicos para elegir, tambi茅n puede seleccionar cualquier imagen en su tel茅fono como fondo de pantalla para mostrar su estilo personal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M谩s de 110 modos deportivos y resistente al agua IP68reloj hombre inteligente es compatible con cinta de correr, correr, ciclismo, caminar, yoga, saltar la cuerda, b谩dminton, entrenamiento libre, etc., que es la primera opci贸n para los amantes del deporte. El seguimiento de datos en tiempo real le ayuda a ajustar la intensidad de su entrenamiento para obtener resultados 贸ptimos. Con resistencia al agua IP68, reloj smartwatch hombre puede satisfacer tus necesidades diarias de impermeabilidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Monitor de salud en tiempo real 24/7reloj inteligente utiliza sensores avanzados para un control preciso. Puede medir sus datos de salud (SpO2, frecuencia card铆aca) continuamente durante 24 horas. El reloj deportivo para mujer tambi茅n puede monitorear y analizar el estado del sue帽o para mejorar su calidad de sue帽o. Adem谩s, el reloj tiene una funci贸n para registrar el ciclo menstrual femenino. Es un regalo ideal para tu madre, esposa o novia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Llamadas Bluetooth y recordatorio de informaci贸nsmartwatch mujer tiene un altavoz y un micr贸fono de alta resoluci贸n. Despu茅s de conectar con el tel茅fono a trav茅s de Bluetooth, puede recibir o hacer llamadas directamente desde el reloj de Fitness Tracker. El rastreador de fitness tambi茅n puede recibir mensajes SMS y aplicaciones (WhatsApp, Twitter, Facebook, Instagram, etc.) de forma sincronizada. Todas las notificaciones se mostrar谩n en su smartwatch hombre y se recordar谩n por vibraci贸n.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0G4NB44FF/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0G4NB44FF/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0G4NB44FF/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0G4NB44FF/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0G4NB44FF/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0G4NB44FF/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0G4NB44FF/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
