<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yejata on ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/yejata/</link>
    <description>Recent content in Yejata on ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jul 2025 15:02:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/yejata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta</title>
      <link>https://android.tole.es/b0dydrdngx-es-yejata-micr%C3%B3fono-lavalier-inal%C3%A1mbrico-con-pantalla-digital.../</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 15:02:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0dydrdngx-es-yejata-micr%C3%B3fono-lavalier-inal%C3%A1mbrico-con-pantalla-digital.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt;YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41-t07AFmoL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Alcance inal谩mbrico de 100 pies y clip giratorio: mu茅vete libremente con un rango inal谩mbrico fiable de 100 pies. El clip giratorio proporciona un ajuste seguro y ajustable en la ropa, asegurando comodidad y flexibilidad durante el uso. Ideal para configuraciones de grabaci贸n din谩micas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Micr贸fonos Lavalier inal谩mbricos duales con pantalla de bater铆a digital: este paquete de 2 mini micr贸fonos USB-C cuenta con una pantalla digital de bater铆a, por lo que siempre sabes la carga restante para una grabaci贸n ininterrumpida. Perfecto para largas sesiones, garantiza que nunca te quedes sin energ铆a inesperadamente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal y configuraci贸n Plug and Play: compatible con iPhone 15/16, Android, PC, iPad y tabletas, estos micr贸fonos vienen con un receptor USB-C y un adaptador USB-C a Lightning. Simplemente conecta el receptor, enciende el micr贸fono y el receptor, y se conectan autom谩ticamente, no necesita aplicaciones ni Bluetooth. F谩cil de usar para cualquier persona.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cancelaci贸n de ruido omnidireccional de 360掳: la avanzada tecnolog铆a de cancelaci贸n de ruido garantiza un audio n铆tido desde todas las direcciones, lo que hace que estos micr贸fonos sean ideales para podcasts, YouTube, TikTok, vlogs, entrevistas y transmisi贸n en vivo. Perfecto para un sonido de calidad profesional en cualquier entorno.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Todo lo que necesitas en un paquete: incluye 2 micr贸fonos inal谩mbricos, 1 receptor, 1 cable de carga USB C uno a dos, 2 fundas de micr贸fono de espuma, 2 parabrisas peludos, 1 adaptador USB-C a Lightning y un manual de usuario (idioma espa帽ol no garantizado). Respaldado por una atenci贸n al cliente dedicada, este kit es imprescindible para creadores de contenido, vloggers y profesionales por igual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cuatro modos de audio vers谩tiles: elige entre el modo de sonido original para un audio puro e inalterado, modo de reverberaci贸n para mayor profundidad y riqueza, modo de reducci贸n autom谩tica de ruido (configuraci贸n predeterminada) para un sonido n铆tido y claro en entornos ruidosos, o modo de silencio para silencio instant谩neo. Haz clic en el bot贸n &amp;ldquo;M&amp;rdquo; para cambiar de modo o haz doble clic para activar el modo de silencio, perfecto para un control perfecto durante las grabaciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Larga duraci贸n de la bater铆a y flexibilidad de carga: con m谩s de 14 horas de duraci贸n de la bater铆a (7 horas para un micr贸fono), estos micr贸fonos est谩n dise帽ados para grabar todo el d铆a. El receptor y el tel茅fono se pueden cargar simult谩neamente a trav茅s de USB-C, y el cable de carga uno a dos incluido permite que ambos transmisores se carguen a la vez. Nunca dejes de grabar, incluso mientras se carga.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DYDRDNGX/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige </title>
      <link>https://android.tole.es/b0f8bkrq9z-es-yejata-micr%C3%B3fono-de-solapa-inal%C3%A1mbrico-de-doble-interfaz.../</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 11:41:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0f8bkrq9z-es-yejata-micr%C3%B3fono-de-solapa-inal%C3%A1mbrico-de-doble-interfaz.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige &lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31Tj6Ip48sL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal con interfaz dual: Compatible con iPhone 16/15/14/13 (Lightning) y dispositivos Android/Tipo C (Galaxy S24, Google Pixel 8, iPad Pro), este micr贸fono inal谩mbrico elimina las complicaciones de los adaptadores. Perfecto para creadores que usan varios dispositivos y necesitan cambiar entre iOS y Android sin problemas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil de usar y transportar: No necesita controladores, Bluetooth ni aplicaciones. Listo para usar. Simplemente conecte el receptor a su dispositivo, presione el bot贸n de encendido del micr贸fono, se emparejar谩 con la luz verde y comenzar谩 a funcionar. Con un dise帽o conciso y elegante, ligero y compacto, la caja de carga es port谩til y f谩cil de guardar, lo que la hace conveniente para grabar videos en cualquier momento y lugar. Tambi茅n incluye una bolsa de almacenamiento para guardar c贸modamente todos los productos y accesorios.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;40 horas de autonom铆a con calidad de estudio: El estuche de carga de 600 mAh ofrece 10 horas de autonom铆a con un solo uso o 40 horas de autonom铆a total, ideal para grabar durante todo el d铆a. Su dise帽o resistente a salpicaduras IPX4 soporta cualquier clima, mientras que la pantalla digital de bater铆a garantiza que nunca se agote la bater铆a a mitad de la grabaci贸n. Adem谩s, tanto el micr贸fono como el receptor cuentan con un puerto de carga tipo C. Esto significa que puedes cargar tu tel茅fono m贸vil mientras grabas. Cuando el estuche de carga se agote, tambi茅n puedes cargar el micr贸fono directamente con el cable de carga.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;25 m de libertad y clip magn茅tico: La transmisi贸n sin p茅rdidas de 2,4 GHz cubre 25 m: graba con total libertad en estudios o grandes recintos. Doble opci贸n de uso: magn茅tico y clip. Ya sea que uses una camisa ligera en verano o una chaqueta gruesa en invierno, siempre hay una forma adecuada de usarlo para grabar. Tambi茅n incluye dos tapas a prueba de viento personalizadas para garantizar grabaciones n铆tidas, incluso en entornos ruidosos y ventosos. Tambi茅n est谩n disponibles los modos de silencio y reverberaci贸n, lo que hace que el sonido sea m谩s suave, natural y est茅reo para grabar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Todo en uno: Incluye cable de carga con certificaci贸n CE/RoHS. Incluye: 2 micr贸fonos; 1 receptor con dos puertos; 2 protectores de parabrisas peludos personalizados; 1 cable de carga tipo C; 1 manual de usuario; 1 bolsa de almacenamiento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
