<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boys Bags &amp; Accessories on 칔ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/boys-bags--accessories/</link>
    <description>Recent content in Boys Bags &amp; Accessories on 칔ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 02:42:55 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/boys-bags--accessories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Poounur - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth y Whatsapp Notificaci칩n  110&#43; Modos Deportivos Pulsera  Puls칩metro/Pod칩metro/Monitor de Sue침o  Impermeable IP68 para Android iOS</title>
      <link>https://android.tole.es/b0fcm4b2yj-es-poounur-reloj-inteligente-hombre-mujer-1.95-smartwatch.../</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 02:42:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0fcm4b2yj-es-poounur-reloj-inteligente-hombre-mujer-1.95-smartwatch.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ahora mismo tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;Poounur - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&amp;#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth y Whatsapp Notificaci칩n  110&amp;#43; Modos Deportivos Pulsera  Puls칩metro/Pod칩metro/Monitor de Sue침o  Impermeable IP68 para Android iOS&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51vxz&amp;#43;CvrVL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Poounur - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&amp;#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth y Whatsapp Notificaci칩n  110&amp;#43; Modos Deportivos Pulsera  Puls칩metro/Pod칩metro/Monitor de Sue침o  Impermeable IP68 para Android iOS&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Gesti칩n cient칤fica de la salud: Este reloj inteligente mujer ofrece un seguimiento de salud continuo durante todo el d칤a. Mientras lo usa, puede monitorear su frecuencia card칤aca, analizar la calidad de su sue침o y obtener un informe detallado que incluye fases de sue침o ligero y profundo, ayud치ndole a establecer h치bitos de sue침o m치s saludables. El reloj hombre incluye un recordatorio de salud femenina, permiti칠ndole acceder a datos espec칤ficos en la app para optimizar su estilo de vida.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;110+ Modos Deportivos y Impermeable IP68: Este reloj deportivo hombre ofrece 110+ modos deportivos, cubriendo actividades de interior, exterior, yoga y juegos de pelota, rastreando con precisi칩n tus pasos, tiempo, calor칤as quemadas, entre otras m칠tricas diarias. Dise침ado para los amantes del deporte. Reloj smartwatch hombre tambi칠n cuenta con resistencia al agua IP68, permiti칠ndote usarlo bajo la lluvia o durante tus entrenamientos sin preocupaciones. No recomendado para agua tibia o salada.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pantalla 1.95&amp;quot; HD y Esferas Personalizables: Este reloj hombre inteligente cuenta con una pantalla t치ctil HD de 1.95 pulgadas, que muestra colores vibrantes y detalles n칤tidos para una experiencia visual excepcional. El brillo ajustable garantiza una lectura clara en cualquier condici칩n de luz. Adem치s, reloj running ofrece m치s de 200 esferas de reloj distintivas y personalizables, permiti칠ndole elegir dise침os que se adapten a su estilo, a침adiendo un toque 칰nico y personalizado a su reloj.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Funciones Ricas y Larga Duraci칩n de Bater칤a: El smartwatch mujer y reloj deportivo combina funcionalidad y rendimiento. Ofrece caracter칤sticas como pron칩stico del tiempo, control de m칰sica, alarmas, control de fotos y asistente de voz. Equipado con una bater칤a de litio de alta capacidad, se carga en solo 2 horas y ofrece una autonom칤a de hasta 5-7 d칤as, tiempo de espera es de 30 d칤as. Reloj digital hombre compatible con tel칠fonos inteligentes que ejecutan Android 5.0 e iOS 9.0 o superior.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Llamadas Bluetooth y Notificaciones Inteligentes: El reloj inteligente hombre cuenta con un micr칩fono incorporado y un altavoz de alta fidelidad, permiti칠ndole realizar y recibir llamadas directamente desde su mu침eca. Adem치s, este smartwatch hombre te avisar치 con un timbre audible cuando recibas una llamada entrante, un mensaje de texto o una notificaci칩n de aplicaciones como Facebook, Instagram y WhatsApp. As칤, nunca se perder치 ninguna comunicaci칩n importante, siempre conectado.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Vis칤tala!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FCM4B2YJ/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
