<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ruxingx on ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/ruxingx/</link>
    <description>Recent content in Ruxingx on ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Sep 2025 19:38:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/ruxingx/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>RUXINGX Reloj Inteligente Mujer con Llamada 5.3  Smartwatch Mujer Seguimiento del Periodo  120&#43; Modos Deportes  Puls贸metro  SpO2  Monitor Sue帽o  Pod贸metro para Android iOS Oro  Regalo Mujer</title>
      <link>https://android.tole.es/b0ccy7r179-es-ruxingx-reloj-inteligente-mujer-con-llamada-5.3-smartwatch.../</link>
      <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:38:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0ccy7r179-es-ruxingx-reloj-inteligente-mujer-con-llamada-5.3-smartwatch.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees-21&#34;&gt;RUXINGX Reloj Inteligente Mujer con Llamada 5.3  Smartwatch Mujer Seguimiento del Periodo  120&amp;#43; Modos Deportes  Puls贸metro  SpO2  Monitor Sue帽o  Pod贸metro para Android iOS Oro  Regalo Mujer&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51vp07QuqaL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;RUXINGX Reloj Inteligente Mujer con Llamada 5.3  Smartwatch Mujer Seguimiento del Periodo  120&amp;#43; Modos Deportes  Puls贸metro  SpO2  Monitor Sue帽o  Pod贸metro para Android iOS Oro  Regalo Mujer&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Llamadas Bluetooth f谩ciles de usar: Gracias al 煤ltimo chip BLE5.3 actualizado, solo necesita conectarse a Bluetooth una vez para usarlo. Puede responder, realizar y rechazar llamadas f谩cilmente en el smartwatch, evitando engorrosos pasos de conexi贸n y facilitando su uso. El reloj smartwatch mujer G37 puede recibir notificaciones de mensajes (WhatsApp, Facebook, SMS, etc.) en tiempo real y es compatible con asistentes de voz. Sistema compatible: Android 4.4 o superior / IOS 9.0 o superior.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Proteja la salud de la mujer 24/7: El reloj inteligente mujer G37 seguimiento mejorado de la salud de la mujer: predicci贸n precisa de los per铆odos menstruales, ayuda a determinar el mejor momento para el embarazo y el parto, y muchas otras funciones. Con sensores de alta precisi贸n, puede monitorear con precisi贸n muchos datos clave, como la frecuencia card铆aca, SpO2, la presi贸n arterial y el estado del sue帽o. Adecuado para mujeres de todas las edades, regalo ideal para madre, esposa o hija.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Buena Autonom铆a y Multifunci贸: Este reloj digital mujer puede durar hasta 7-9 d铆as sin preocuparse por la carga frecuente, solo tarda 2 horas en cargarse por completo. Tambi茅n tiene muchas funciones 煤tiles, como reloj de pantalla apagada, c谩mara remota, reproducci贸n de m煤sica, recordatorio sedentario, ajuste de brillo, pod贸metro y cron贸metro, etc. Hay m谩s de 200 estilos de UI diferentes y tambi茅n puede personalizarlos usted mismo. El sistema admite m谩s de 15 idiomas, incluido el franc茅s.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽ado para mujeres: RUXINGX el 煤ltimo reloj inteligente mujer G37, que utiliza una pantalla completamente t谩ctil hecha de vidrio curvo 2.5D y una resoluci贸n ultraalta de 360 x 360, mejora enormemente el efecto visual y hace que la informaci贸n sea m谩s clara y f谩cil de leer. El peso de toda la m谩quina es de solo 39 g, lo que es adecuado para un uso a largo plazo. Combinado con una sofisticada correa milanesa y una correa de silicona suave, complementar谩 una variedad de atuendos cotidianos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;120+ deportes favoritos femeninos: RUXINGX reloj deportivo mujer ofrece 9 modos deportivos integrados y m谩s de 120 modos deportivos en la aplicaci贸n para mujeres que necesitan hacer ejercicio. Elija los modos deportivos que usa con frecuencia para personalizar el reloj mujer, como yoga, correr, hacer ejercicio, etc. Puede proporcionarle m谩s informaci贸n sobre el ejercicio, incluidos los pasos, la distancia, las calor铆as, etc. Es un accesorio que hace m谩s f谩cil el d铆a a d铆a de la mujer.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CCY7R179/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CCY7R179/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CCY7R179/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CCY7R179/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CCY7R179/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CCY7R179/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CCY7R179/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
