<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aycy on 칔ltimas ofertas en Android</title>
    <link>https://android.tole.es/tags/aycy/</link>
    <description>Recent content in Aycy on 칔ltimas ofertas en Android</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Aug 2025 12:03:16 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://android.tole.es/tags/aycy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>aycy - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth  112 Modos Deportivos  Pulsera Actividad con Monitor de Ritmo Sue침o y Card칤aco  Smart Watch IP68 Impermeable para Android iOS</title>
      <link>https://android.tole.es/b0fbgjrgj3-es-aycy-reloj-inteligente-hombre-mujer-1.95-smartwatch-con.../</link>
      <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 12:03:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://android.tole.es/b0fbgjrgj3-es-aycy-reloj-inteligente-hombre-mujer-1.95-smartwatch-con.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est치 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;aycy - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&amp;#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth  112 Modos Deportivos  Pulsera Actividad con Monitor de Ritmo Sue침o y Card칤aco  Smart Watch IP68 Impermeable para Android iOS&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51L4mz2Mh&amp;#43;L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;aycy - Reloj Inteligente Hombre Mujer  1.95&amp;#34; Smartwatch con Llamadas Bluetooth  112 Modos Deportivos  Pulsera Actividad con Monitor de Ritmo Sue침o y Card칤aco  Smart Watch IP68 Impermeable para Android iOS&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;游댍:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Asistente Inteligente Multifuncional: Este smart watch ofrece una gama completa de funciones pr치cticas, como recordatorios de mensajes, despertadores, control de m칰sica, pron칩stico del tiempo y control remoto de la c치mara. El fitness tracker es compatible con iOS 9.0 y Android 5.0 o superior, y su bater칤a de gran capacidad de 300 mAh puede durar 5-7 d칤as de uso continuo y 30 d칤as en espera. Convi칠rtete en un compa침ero indispensable en la vida diaria con su dise침o de ahorro de energ칤a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pantalla de 1,95&amp;quot; y Esferas de Reloj Personalizadas: Este reloj inteligente hombre tiene una pantalla t치ctil HD de 1,95 pulgadas que combina dise침o elegante e interfaz intuitiva, brindando visualizaci칩n clara y tacto c칩modo. Incluye m치s de 200 diales distintos y permite personalizar el dial con una foto personal para reflejar tu estilo 칰nico. Adem치s, el brillo de la pantalla del smartwatch hombre es ajustable, brind치ndote una mejor experiencia visual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Gesti칩n integral de la salud: Este reloj hombre proporciona un monitoreo integral de salud durante todo el d칤a. Con un avanzado sensor 칩ptico, rastrea tu ritmo card칤aco en tiempo real y ofrece datos detallados sobre tu estado f칤sico. Tambi칠n analiza tu sue침o nocturno, evaluando la calidad y duraci칩n del descanso. Esta informaci칩n te ayuda a gestionar mejor tu tiempo de sue침o y a despertarte renovado cada ma침ana. Perfecto para quienes desean un control completo de su bienestar diario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;110+ Modo Deportivo e IP68 Impermeable: Este reloj smartwatch hombre cuenta con m치s de 110 modos deportivos para actividades en interiores y exteriores, como correr, nadar, ciclismo, yoga y m치s, adapt치ndose a casi cualquier deporte. Con su sensor avanzado, monitorea con precisi칩n tus pasos, distancia y calor칤as, optimizando tu rendimiento deportivo. Este smartwatch reloj deportivo es resistente al agua IP68 y puede usarse en d칤as lluviosos y durante ejercicios extenuantes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Llamadas Bluetooth y Notificaci칩n: Con un micr칩fono y un altavoz de alta fidelidad integrados, este reloj inteligente te permite realizar y recibir llamadas f치cilmente sin tener que sacar tu tel칠fono. Cuando su tel칠fono recibe una llamada entrante, un mensaje de texto o una notificaci칩n de redes sociales (como Facebook, Twitter, WhatsApp, etc.), el smartwatch se lo recordar치 inmediatamente mediante vibraci칩n para garantizar que no se pierda ninguna informaci칩n o contacto importante.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;游 Aqu칤!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees0a-21&#34;&gt;游섫릖 United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees-20&#34;&gt;游쥟릖 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt;游뾇릖 Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees-21&#34;&gt;游쀯릖 Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees0d-21&#34;&gt;游游 France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=tolees00-21&#34;&gt;游쉻릖 Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=rdkn01-21&#34;&gt;游뷣릖 Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt;游뻟릖 Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;游游 Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;游游 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;游왫릖 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FBGJRGJ3/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;游젏릖 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
